華為被美國佬制裁後慘到要賣埋菜

食咗個人會唔會有5G上網

5g 菜心

好嬲好嬲

5G菜

5G菜芯

自主研發菜芯

千祈唔好賣西洋菜，會分裂國家㗎

菜為

賣菜只係掩飾,入面其實係7nm晶片研千秘密基地

研究

泄露国家機密，你已犯国安法

抄amazon啫

明顯係以前係華為鋪 依家執左
賣菜條友黎到唔通會幫佢拆招牌咩

菜芯

100%自己成果
中國有希望

韮菜

食草可以食一年

自煮燃發

5G菜食左可以加速上天堂

坎坷嘅賣菜仔